{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rabideuateulran-hotel2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라비드아틀란 호텔2"
    },
    "text": "釜山市内海雲台地区の便利な場所に位置するラビドアトランホテル2にご宿泊ください。海雲台海水浴場から3分、海雲台駅から400m、月見道から2kmの距離にあります。ベクスコから約2.9km、釜山市立美術館から3.3km、センタムシティから3.4kmです。 無料Wi-Fiと有料専用駐車場を利用できます。客室にはワードローブ、シャワー、ヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコンが備わっています。 バルコニー付きの客室もあります。ベッドリネン、タオルも用意しています。フロントスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語を話すことができます。 金海国際空港はホテルから24km、最寄りのビーチは100mです。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラビドアトランホテル2の場所はどこですか？",
            "answer": "ラビドアトランホテル2は釜山市内海雲台地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離は3分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台駅までの距離は400mです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから月見道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから月見道までの距離は2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからベクスコまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからベクスコまでの距離は約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山市立美術館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから釜山市立美術館までの距離は3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからセンタムシティまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからセンタムシティまでの距離は3.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには専用の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには有料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはワードローブ、シャワー、ヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコンが備わっています。バルコニー付きの客室もあります。ベッドリネンとタオルも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントスタッフは何語を話しますか？",
            "answer": "ホテルのフロントスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金海国際空港までの距離は24kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りのビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから最寄りのビーチまでの距離は100mです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からで、チェックアウトの時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 559
    }
}